當你以為大陸人好差既時候

我做過幾份服務業既工

我覺得東南亞D客先叫差...

3宗罪
1 中 英 普通話都唔識 用英文講數字1-20都聽唔明
2 成日將隻手擺係月台既門到 以為好型 因住比車撞到
3 每次一見 唔數唔知 好似帶左成村人黎
4 無論排隊定行路就好似月球漫步咁 阻住曬後面既人

純發洩

戇鳩講乜撚服務業呀 大陸客你可以屌佢添 因為佢地唔會知醜呀嗎

但事實係南亞人肯做肯捱
見過佢地做7仔送貨、街市送貨
重到hihi都肯做

樓主係大陸人？

係 我知
但係D遊客真係麻麻地

戇鳩 南亞做野出名懶 同手腳唔乾淨

一唔望撚住佢 就唔知係到搞咩撚野

苦主